Фото галерея на sorl-thumbnail
##############################
:date: 2010-04-18 12:16
:author: admin
:category: python
:tags: django, фото галерея
:slug: sorl-thumbnail
:status: published

Некогда я рассказал о своем опыте пользования фото галереей
`Photologue <http://dicos.ru/2010/03/django-photologue/>`__. Недавно
радость сменилась разочарованием в этой фото галереи: очень громоздкая,
когда мне надо было сделать очень простую фото галерейку. Мне
посоветовали использовать
`sorl-thumbnail <http://thumbnail.sorl.net/docs/>`__. Эта штука набор
нескольких полей, которые можно использовать в моделях таблиц для
хранения изображений. То есть сохраняется исходный файл, но также
создаются изображения для пред.просмотра (файлы меньшего размера).
